記唔記得中環個報紙檔藍屍呀嬸報狗拉左街頭歌手Oliver Ma？

唔該大家買蘋果還買蘋果，
咪撚幫襯呢啲仆街到報狗拉人busking嘅藍屍

自推

Push

推

型到仆街

戲院里間報紙檔係藍？

推啦屌

push

Pish

應該好多人中左伏

推啊 呢位手足成日中環唱歌架